有冇惡魔類型既歌推荐?

好似 黑擇明 同 易燃易爆炸 咁
感覺好爽

the devil in I

大陸仔沒人理🤔

陪你倒數

我

荐你老母

Bastille - Blame

juno成魔之路